拍拖都要分時段架

八點後唔好搵佢喇
因為佢要打機睇youtube玩電話上lihkg
搵佢只會換黎藍剔架咋

problem?

唔通同你講陪緊第二個咩